{
    "Gender": "性别",
    "Hand": "手",
    "Shaft Type": "轴类型",
    "Flex": "柔性",
    "Handicap": "阻碍",
	"Regular flex": "关键字",
	"Stiff flex": "普通硬度",
	"Steel shaft": "硬S硬度",
	"Graphite shaft": "钢制杆身",
	"Description": "碳纤维杆身",
	"Set inclusions": "Set inclusions",
	"Clubs": "球杆",
	"Our Equipment": "我们的装备",
	"At The Sweet Spot Club Hire, we offer the latest to market clubs from the leading brands Callaway and TaylorMade. We have designed our sets to cater for all levels of golfer, whether it be someone playing from scratch or someone just starting out. Hit the Sweet Spot with your next hire!": "球具租赁公司提供由两大领先品牌TaylorMade和Callaway制造的高尔夫球杆。我们还精心设计了自己的套装来满足各种水平高尔夫球手的需求，无论您是新手还是老手。点击我们的网页，开始您的下次高尔夫旅行吧",
  "Date:": "日期：",
  "Golf Club Hire Australia": "高尔夫球杆租赁（澳大利亚）",
  "Club selection": "俱乐部选择",
  "Sets": "集",
  "Extras & Insurance": "额外和保险",
  "Delivery & Payment": "交货和付款",
  "Pick up & Drop off": "取下来",
  "(change)": "（更改）",
  "Home":"首页",
  "About Us":"关于我们",
  "Equipment":"装备",
  "Hire":"租用",
  "News":"新闻",
  "Affiliates":"合作伙伴",
  "Contact":"联系方式",
  "Making golf travel simple":"让高尔夫旅行变得更加便捷",
  "Terms of service":"服务条款",
  "Privacy policy":"隐私声明",
  "Pricing":"定价",
  "Destinations & delivery":"目的地和配送",
  "Male":"男性",
  "Female":"女性",
  "Right":"右",
  "Left":"左",
  "Steel stiff":"钢身硬",
  "Steel regular":"钢身普通",
  "Graphite":"碳身",
  "Extras":"附加装备",
  "Delivery":"交付",
  "Payment":"支付",
  "Pick up ":"领取",
  "Drop off":"归还",
  "Add some extras to your bag or protect your clubs with insurance.":"在高尔夫球包内添置一些额外装备，或通过保险来保护您的球杆。",
  "Insurance":"保险",
  "Protect yourself against the loss or damage to your hire set/s.":"避免遗失或损坏您租来的球具。",
  "A fee of $10 AUD set per rental will be charged . This covers you for breakages and damage to the clubs.":"每套租赁球具需收取10澳元保险费，该保险可以涵盖球杆断裂和损坏的费用。",
  "An excess will apply if a club is lost or stolen. Please see below for our excess policy. By not protecting the clubs, clients may be subject to the charges listed.":"如果发生球杆丢失或被盗的情况，我们将收取额外费用。请参阅下列额外收费政策。如果未能妥善保管好球杆，客户可能需要负担所列出的费用。",
  "View Excess Costs":"额外费用一览",
  "The Sweet Spot Golf Hire has a wide range of golf accessories and essential tools to complement and support your golf game.":"本公司提供广泛的高尔夫装备和保护工具来为球赛做好保障工作。",
  "We have all kinds of tools that can help improve your game and make you stand out on, and off, the course.":"本公司提供多样化的高尔夫球具，为您的高尔夫运动增添乐趣，令您在球场上脱颖而出",
  "TSS Insurance for Damages/ Stolen Equipment":"TSS公司装备损坏或被盗保险",
  "Damaged":"被损坏",
  "Lost":"额外装备和保险",
  "Stolen":"被盗",
  "Delivery & Payments":"交付与付款",
  "Select where you want to have your clubs picked up and dropped off from. We deliver FREE to Metropolitan Melbourne":"请选择您希望领取和交付球具的地址。墨尔本都会区免费交付",
  "Your details":"您的详情",
  "First name":"名字",
  "Surname":"姓氏",
  "Email":"电子邮箱",
  "Confirm email":"确认电子邮箱",
  "Country of residence ":"居住国",
  "Contact phone number in Australia ":"澳大利亚境内联系电话",
  "Delivery Details":"交付详情",
  "Name of location to deliver to (course, hotel)":"交付地点（球场、酒店）",
  "Address of clubs to be delivered to":"交付球杆的地址",
  "State of delivery":"交付日期",
  "Postcode of delivery address":"交付地址的邮政编码",
  "Same as delivery address":"与交付地址相同",
  "Name of location to be picked up from":"领取地点的名称",
  "Address of clubs to be picked up from":"领取地点的地址",
  "Post code of pickup address":"领取地点的邮政编码",
  "I want to sign up to the TSS email list to get amazing promotions and news on upcoming news and events":"我想要注册TSS邮箱列表来获取令人惊叹的最新促销活动信息。",
  "Accept Terms and Conditions":"接受条款和条件",
  "Submit":"提交",
  "Your cart is empty":"您的购物车是空的",
  "Your Order":"你的订单",
  "view more":"查看更多",
  "Total":"总",
  "Sub Total":"次数",
  "continue":"继续"
}